其實有冇必要著黑衫?

其實有冇必要著黑衫?

全港出街一係反送中人, 一係狗, 唔多第3類, 唔需要著黑衫分

唔同色易散水, 好多時散水少人被人分到/捉到, 反而唔著SO

on9 post 唔著黑色衫好易被人捉
直系你班狗蒙曬著衫綠色衫咁
打完人都唔知邊個

全黑係一種信念？同可以保障自己

仲有人唔知black bloc唔係保護自己 而係用黎保護他人
你咪唔好black bloc囉自私撚

我覺得換裝點解好似個個都偏好白色衫咁

其實可以換灰色, 藍色, 波衫....

大部分人係可以方便散啊
咁你有無諗過前面做野既手足會比人認到呀?

冇必要

散水 畀人周到
定畀CCTV周到 慘啲？

兩件衫真係常識

唔同色既衫好容易比人跟到 完

唔同色既衫代表住唔同既身份 要跟變相係好容易既事

9月啦屌，仲問？回帶啦

請善用不推文回覆

冇蒙面就係
一直蒙面到屋企點, 點識?

宜家著蒙黑衫散水被人捉多, 定CCTV捉到人多D, ON9

我唔覺黑衫可以保護其他人, D狗見人就打, 宜家D狗已經全當民反送

不推文

本來就鐘意着白衫

講左成三個月黑衫...

其實好易同速龍混淆